分析：近兩個月少咗風化案同偷竊案原因

因為少咗休班警

雖然有啲膠 但我笑左 多謝你

可以當班非禮咪唔駛休班非禮

鏡頭面前都照非禮，入到狗屋上到狗車真係唔知班女義士點樣

收到風各區雞竇都少左好多生意
因為班狗ot去唔到叫雞

唔俾錢架

因為犯案者多數係狗狗，狗狗就係法律，張建中講的

咁班雞應該有賺

合理推斷